
                      Sabiendo lo que vas a ver (pelicula de acción sin pretensiones) cumple exactamente con su cometido. Bastante mejor que algunas últimas de este estilo (Transformers 2 y 3, sin ir más lejos)
        
            